地產代理比你地既第一印象係乜？

專業人士

belle ma

佢本來想食住個勢做KOL

記得佢上連登同連登毒撚問野...

最尾...

爛仔

後生果d 就同賣倫敦金mk 冇分別。
中坑就古惑
C9 就hard sell

倫敦金 : 飛龍就業....
AA : 長期低息環境...剛性需求..

兩個極端，好既大把客主動搵佢，差既企街打交都無客